獨中頭奬，留名者每人1萬。

有錢齊齊收。

Ok

樓主

想要多5000

冇錢去exchange

9,19,5,17,8,6
信者得救

求下巴打中獎分多啲錢

hi

樓主一世平安

支持

LM先

祝你好運

支持樓主

留名

Lm

lm

LM

49C6

留名支持

中左記得派我

Im

一定

你唔post 哂number出黎 中左走數我咪追唔到

樓主一生平安

恭喜

14同27兩條都有 如果唔係開呢兩個即係廢曬兩條

留個靚名先

剪指甲啦屌你老母

好撚核突

多謝樓主

l,

多謝巴打

gun

好